元朗鄉下白衫狗，有種就拎滕條出黎港島！！

出黎啦屌你老母

Come on James

係元朗到贏我無用 夠薑呢 就落港島 睇下邊個夠料

設計對白

Agger

人家牛屎佬唔識路 又唔識字今次無budget無旅遊巴

又話見黑衫就打，藤條教仔
尋日嚟晒比你打又淆底唔出嚟

睇死你哋班垃圾今晚又喺元朗站僕人

有種就出嚟啦冚家剷

開工搭棚都打卡

佢會元朗站截黑衫回路

垃圾